我覺得唔承認台灣嘅國家無資格屌台灣扮nazi

乜撚野道唔道德高地，你班友被人屠殺又點？而家台灣畀支共搞你班人有無出過聲？

無呀嘛？無就收皮啦

應該入返中國數，有乜唔滿意就打柒中國啦

台灣學生即場搞個納粹屠殺猶太話劇都唔撚關你事啦

有道理

啱

但世界不嬲係大國話事

留名

唔明有咩問題，又唔係國際場合度扮，只係喺山旯旮嘅雞校嘅活動，就咁大反應，加上冇侮辱成份，好心咪撚咁小氣啦

全球最小器兩個國家 中國同以色列
唔繼續強調自己係受害國點R著數

班猶太人，講到咁咁咁，而家有個擺明屠殺學生，打壓自由嘅支那政權係到，班Jews 做左乜撚野？

盛智文咪大叫I love China囉(定I am Chinese?)

既然你咁中意一個屠殺平民嘅政權，台灣人扮有乜春問題？

鬼叫台灣軍隊要買以色列零件咩

唔好話香港人成日踩台，面對住某d垃圾西方左膠
Asians should be united.

邊個show 你

樓主又岩

可以唔show,但唇亡齒寒，U would pay the price

反支ok, 你搞nazi 搵貴理你咩

唔承認台灣係國家又唔敢入中共數

猶太人最鍾意扮受害者
而家又喺度搞鳩白人

我打機揀納粹勢力你又唔俾我玩喇喎，收皮啦以色列

垃圾台狗

You Jews and German have no right to stop the Tawiwanese
from having a Nazi cosplay, becoz u did nothing when Taiwan was getting fked by the Chinese

Hong Kongese would support the Taiwanese on the circumstances that we are great Asians.